食店 fat fat 又8萬

做生意包賺

魚蛋 ? 你班友唔返工都有得出糧wor

政苦啲錢攞撚盡佢 藍店有8萬味頂多一個月
大家撐黃色經濟圈呀！

話時話,我唔明點樣先有廿萬點樣又係8萬? 可唔可以解釋下?